電車路有狗

係中聯辦嘅人唔好向西行

推